五大理由必須出席71升旗禮

1.欣賞升旗禮絕對合情合理合法 啲公安查你 佢唔可以話你非法集結 我愛國愛港 睇下扯旗禮都得掛 如果你去欣賞都搜你袋 姐係佢唔尊重我地依啲愛國青年 絕對係人人得以誅之

2.你諗下你地成嘅遊行示威集會 有邊一次香港政府係有睇有聽 但今次唔同啦 成個政府班子焗住出席一個公開場合任你地屌佢就算掩埋對耳 都聽到我地訴求 目標係將我地訴求塞爆在場每一位政府官員嘅耳膜

3.成堆政府官員係度 你根係點玩都唔好濟啦 雞蛋千其唔好亂丢 丟中人應該係襲擊罪 同埋丟地下應該都罰成千五蚊 應該唔好丟 臭死啲官員令佢地捱苦就唔好啦

4.你估咁多重要政府官員係度 佢夠唔夠膽放催淚彈 開槍呀 最多噴下胡椒噴霧 呀sorry 胡椒噴霧都有機會有風 啲官員自己食返 姐係今次情況同612大大不同 警員裝備級數大大下降 我地如果有612嘅人數欣賞依個升旗禮 我諗場面非常墟冚

5.過完71同G20峰會 你仲有乜嘢仲可以驅使到一大班人出黎遊行集會 正所謂一鼓作氣再而衰三而竭 我地始終要all in or nothing 香港人 71係我地最後嘅戰場

香港人 7月1號升旗禮出黎呀！!

味你老母
用結果去否定應該做既事

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備gear:
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

必推

推！

push

推

其實升旗由警察邊個部門負責

推 張gif好正 可否借share

巴打好有point 尤其point 4

出黎啊！出黎睇升旗 我好愛国 愛黨

唔係有希望先去做 係我地去做先有希望呀香港人!!

7月1號先出已經太遲

有能力嘅6月30號已經要留守

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

依家佢撤走哂所有青少年服務團體 依單嘢佢應該出哂所有警察部門 去確保我地可以愛國愛港架啦

我估緊會唔開放俾公眾參觀

第一個noise 扯旗唔比愛國嘅年輕人睇

第二個noise 一班愛國愛港嘅年輕人為左睇扯旗不措一切 警察拉嘅係一班愛國愛港年輕人

Push

唔係話封路咩？

路係人行出黎嘅

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

up

push 再 push

第1點
警犬話查你就查你
話唔俾你入就唔俾你入㗎啦
洗擇日咩
嗰度公眾場合
又高官又有錢佬
佢要保障安全
要搜查附近嘅人都無可厚非
入大球場睇波都查袋啦
何況以前長毛之類嘅立法會議員
佢都夠膽死趕出酒會
何況我哋啲蟻民

我都贊成搞鳩佢
不過要諗諗點去啫

未睇 先推

推返曬71 post上嚟！
大家推時要check清楚係咪新AC打手，唔好被分化/誤導，被廢Post洗板！

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

借share

叫得幾多人出黎就叫幾多 用下自己嘅號召力

努力緊！大家都係，撐住！

我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

ppppp